走啦，出老解

快走

三毛

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

比你留三日冇野食，有咩用

解你老母

出你老祖咩

收聲啦柒頭

林鄭而家係度開心緊

其他post都話有張舊圖。

佢開唔開心關我哋柒事咩

見到又有D網上片話大杌全部老解

走啦，係咪要扑到留血先識驚